學能測驗試題：督察ot一粒粒1千2，總警司ot人工係

我估就 4860hkd / hr

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

一粒鐘，打錯字

負皮不要